得意Sir：20幾隻曱甴可以整成咩餸

不畏懼 不徇私 不對他人懷惡意 不敵視他人Sir!!

師奶思維: 係咪人黎架 曱甴都食？

【突發】英國下議院：根據《維也納條約法公約》，可中止《中英聯合聲明》

由得強國人了解下呢班優秀警隊有幾優秀啦

史上打落最大架既飛機

另類連儂牆 家家戶戶都知道

唉 痴撚線

有冇人識呢條撚樣真人係邊個？

Cls

4點鐘 警員網上言論 道歉

自由言論？小心比微博block q你喎

蛋白質豐富過狗糧

人地得意sir有13億警嫂

之前有po selfie 喱騷po咗之後驚驚del曬lolll

唔洗POST D垃圾出黎比我地睇喎